[投票] 黑絲襯白波鞋？

正皮: 正
負皮: 睇樣 睇腳

好mk

睇腳

夠透就OK

重要睇埋個樣

點先夠透？

右下

著咩先唔mk

黑絲加高爭鞋？
會唔會好淫
google啲圖好多低炒扮長腿